all stock drop to zero

1478
屌米
700
hsbc

hk no it-> stock drop to zero-> old cat get老綜-> 有錢all in -> 爆升fatfat